你地廚房有幾多部電器

廚房要幾大先可以放哂所有機械

兩個雪櫃, 一個雙頭煤氣爐, 一個消毒櫃
一個微波爐, 一個焗爐, 一個氣炸鍋
一個電飯煲, 一個電水壺, 一部24吋電視

一個雪櫃
一個煲水瓶
一部抽油煙機

一個氣炸鍋

一個雪櫃,
一個雙頭煤氣爐,
一個煤氣熱水爐,
一個焗爐,
一個電飯煲,
一部打蛋機,
一部洗衣機,
一部抽油煙機,
一部燉煲,
一部電磁爐

火爐1 電磁爐1 電飯煲 微波爐 焗爐 光波爐 氣炸鍋 雪櫃 壓力煲 麵包機 攪拌機 豆漿機 咖啡機 電熱茶壺 電中藥煲 抽油煙機 抽氣扇 洗衣機

我真係好鍾意煮野食

超級電腦

2個雪櫃, 雙頭煤氣爐, 消毒櫃,氣炸鍋,電飯煲,電水壺,煲湯用唔知乜煲,2個攪拌機,水機,洗衣機,焗爐(壞左,遲下買)

結論:加埋好多雜物乾貨 ,好撚迫

點放得哂

廚房個設計好實用 擺到好多野

火爐 微波爐 中藥煲 雪櫃 水煲 壓力煲 飯煲 攪拌機

煤氣爐，蒸氣焗爐，氣炸鍋，電水煲，電子磅，慢煮棍，攪拌機，廚師機

雪櫃、咖啡機、焗爐、煤氣爐、洗衣機、電飯煲各一個

補多個抽油煙機先